拎部galaxy s7 demo試，居然見唔到有烙印，嚇死我

係咪只係咁岩換左 demo機
照計放一個月都會見到少少印
今次我計少少都見唔到
難怪 apple見時機成熟都要出amoled

S8至岩